如果當年馬尼拉挾持旅遊巴事件由港警負責

睇返港警近月處理偶發性事件嘅臨場反應，你覺得馬尼拉挾持旅遊巴事件如果由港警負責處理會點

會好過菲警
會衰過菲警

唔洗講馬尼拉啦 香港都0罪案率

乘客係黃屍暴徒 槍手係正義藍絲

會放左個犯， 然後告乘客綁架

成隊狗圍住架車，先舉旗，胡椒，再舉旗，催淚彈，旗都唔舉，開槍，全車人死晒

林鄭：槍手係非藉黃絲暴徒射殺市民，特此表揚警隊英勇行動

有一個國家真係咁做: 俄羅斯
之後就再冇恐怖份子夠膽喺俄國玩綁架人質. 因為知道綁架係冇意義, 普京會毫不猶豫連人質一齊解決